澳門+香港身份證持有人，拎香港綜緩，點睇

仲高空擲物俾人扣分 番工俾00後當狗咁屌 老婆跟人走埋走添

垃圾

澳門狗係窮過人既啦

坐等澳門大學法律系學生進場

我食兩家茶飯，有葡國paasport

澳門狗最鐘意攞香港著數ga la

我都係香港人